靚女但性格超差,一唔一齊好?

如rose ma

唔好 過來人

做sp

不了

中出即飛

靚女?

做老婆免問

吊完就算

佢都唔啱你 一齊做乜

自掘墳墓

rose ma 已經唔係靚女 有冇第2個例子

火雞姐

rosa ma都靚女你唔爭在叫埋欣宜出黎啦屌

起馬都倪晨曦啦仆街

火雞姐把口賤d但都算靚女

呢個靚湯啊嘛

你覺得靚就去馬啦

頂唔住咪分手